熱剌冇左幾件主力 但反而仲好似勁左

兩邊冇哂獲加同rose
中場又冇雲耶馬同dembele
但成績仲好撚勁 英超歐聯都踢得好好
普捷天奴

勁咗就唔係架喇 但叫無走樣咁啦

阿妓D心戰狗真係好柒

非熱狗
呀tripper 今場咁撚勁既

walker都係比佢逼走

笑左

肥普

出了文話係walker季中爭緊盃先黎要求轉會
肥普嬲嬲地就收下佢踢咁

脆皮

aurier> walker 真

唔覺走果D人勁wo

晨早同你講有未來架啦
邊撚個有份笑架之前

奪左冠未？

咪贏左傑志挑戰盃囉

七公

心你老母戰 呢個term真係好撚柒
又冇話你地今年實拎冠 又冇話你地實炒阿狗
你隻傻閪熱狗被害妄想症

記得哥狗上季講過羡慕熱刺有最強雙閘rose walker 想打包用錢搶哂過去

同感

會唔會係對手廢？